HKT招聘網上推銷員(Online Sales)

HKT 招聘網上推銷員(Online Sales)
全程室內OFFICE工作
⭐️⭐️⭐️ 五天工作 ⭐️⭐️⭐️
⭐️⭐️⭐️ 一個月八日假期 ⭐️⭐️⭐️

工作地點: 葵興KC100 Office
（５分鐘到MTR）

有意者或查詢更多
Whatsapp 查詢 :

福利:
公司醫療咭/油咭
一星期兩天假期
有薪年假
達標獎金
完善培訓

新人適應期制度：
特高佣金
達標獎金
頭6個月新人Target discount

(新入行者薪金平均$16k-25k, 有經驗者可達$30k-$45k或以上)

要求:
電腦中文輸入法 （速成。倉頡）
無需經驗
有責任心及積極態度

有意者或查詢更多
Whatsapp 查詢 :

係咪電訊台嗰班

有巴打做嘅話講聲
有生意益巴打好過益街外人

online sales =/= direct sales
HKT有班官方嘅online sales

即係做咩

有意者或查詢更多
Whatsapp 查詢 :